17-18 甲組女神半程總結 劉穎鏇朱晨麗打成平手,黃智雯緊隨其後升班之路高唱入雲

首循環總結:
劉穎鏇一直都保持全勝直至首循環最後一仗方告敗陣,比朱晨麗追至同分
但佢地同黃智雯都領先非直接升班區域33分有12至15分既極大距離,相信來季升班機會非常濃厚

至於爭附加賽果邊就非常激烈,特別係尾席,第9至12位女神都有力競爭,睇埋護級方面除左包尾同尾二唔需多講,其實14-16位梁凱寧,吳嘉熙同陳華鑫都係呈3個只能活1個既形式,高一位既車泳希如果唔加把勁都有一定可能喺餘下賽期捲入降班危機,參與者需要留意喇

另附半季橫向聯賽排名走勢表,多謝呢半季以黎一直或者間唔中都有入過黎參與過下既巴打既支持